<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- phpMyAdmin XML Dump
- version 5.1.1
- https://www.phpmyadmin.net
-
- Хост: 127.0.0.1:3306
- Время создания: Июн 30 2022 г., 10:43
- Версия сервера: 8.0.24
- Версия PHP: 7.1.33
-->

<pma_xml_export version="1.0" xmlns:pma="https://www.phpmyadmin.net/some_doc_url/">
    <!--
    - Structure schemas
    -->
    <pma:structure_schemas>
        <pma:database name="zakhar" collation="utf8mb4_unicode_ci" charset="utf8mb4">
            <pma:table name="leha">
                CREATE TABLE `leha` (
                  `id` int unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `Name` varchar(50) CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_unicode_ci NOT NULL,
                  `Img` varchar(50) CHARACTER SET utf8mb4 COLLATE utf8mb4_unicode_ci DEFAULT NULL,
                  `Price` int DEFAULT NULL,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=20 DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COLLATE=utf8mb4_unicode_ci;
            </pma:table>
            <pma:table name="product">
                CREATE TABLE `product` (
                  `id` int NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `Img` varchar(50) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  `Name` varchar(50) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  `Genre` varchar(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  `Description` varchar(1500) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  `Price` int NOT NULL,
                  `Amount` int NOT NULL,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=24 DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COLLATE=utf8mb4_unicode_ci;
            </pma:table>
            <pma:table name="users">
                CREATE TABLE `users` (
                  `id` int NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `login` char(15) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  `password` char(15) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_bin NOT NULL,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=12 DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COLLATE=utf8mb4_unicode_ci;
            </pma:table>
            <pma:table name="zakhar">
                CREATE TABLE `zakhar` (
                  `id` int unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `Name` varchar(50) COLLATE utf8mb4_unicode_ci NOT NULL,
                  `Img` varchar(50) COLLATE utf8mb4_unicode_ci DEFAULT NULL,
                  `Price` int DEFAULT NULL,
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COLLATE=utf8mb4_unicode_ci;
            </pma:table>
        </pma:database>
    </pma:structure_schemas>

    <!--
    - База данных: 'zakhar'
    -->
    <database name="zakhar">
        <!-- Таблица leha -->
        <table name="leha">
            <column name="id">2</column>
            <column name="Name">ELDEN RING</column>
            <column name="Img">ELDENRING.jpg</column>
            <column name="Price">70</column>
        </table>
        <!-- Таблица product -->
        <table name="product">
            <column name="id">1</column>
            <column name="Img">EvilDeadTheGameDeluxe Edition.jpg</column>
            <column name="Name">Evil Dead: The Game - Deluxe Edition</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description">Возьмите на себя роль Эша Уильямса или его друзей из признанной вселенной &quot;Зловещих Мертвецов&quot; и играйте вместе в безбашенном кооперативном PVP-экшене! Играйте командой четверых выживших, исследуйте, создавайте предметы и боритесь со страхом в попытках закрыть брешь между мирами в этой игре, основанной на серии фильмов &quot;Зловещие мертвецы&quot; и сериале &quot;Эш против Зловещих мертвецов.</column>
            <column name="Price">60</column>
            <column name="Amount">0</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">2</column>
            <column name="Img">ELDENRING.jpg</column>
            <column name="Name">ELDEN RING</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description">НОВЫЙ РОЛЕВОЙ ЭКШЕН В ФЭНТЕЗИ-МИРЕ.
Восстань, погасшая душа! Междуземье ждет своего повелителя. Пусть благодать приведет тебя к Кольцу Элден.
Огромный мир, полный чудес
Вас ждут необъятные и удивительные земли, где захватывающие дух открытые пространства бесшовно соседствуют с запутанными подземельями. Путешествуйте по необозримым просторам этого мира, преодолевайте опасности и испытания, экспериментируйте и прокладывайте свой собственный путь к успеху.
Создайте собственного героя
Настраивайте внешность и облик персонажа. Свободно комбинируйте оружие, броню и магические умения. Отправляйтесь к вершинам по собственному уникальному пути – в стремлении наращивать мышцы, чтобы стать великим воином, или постигая многие таинства магических искусств.
История, рожденная из мифа
Многослойный сюжет плавно раскроется перед вами множеством разрозненных осколков. Вас ждет грандиозная драма, в которой мысли и чаяния героев встречаются в Междуземье.
Уникальный сетевой режим, приближающий вас к другим игрокам
Помимо многопользовательского режима, где вы напрямую подключаетесь к другим игрокам и путешествуете вместе, вас ждет уникальное сетевое решение с асинхронным элементом, которое позволит ощутить тень присутствия иных героев.
</column>
            <column name="Price">70</column>
            <column name="Amount">48</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">3</column>
            <column name="Img">InsurgencySandstorm.jfif</column>
            <column name="Name">Insurgency: Sandstorm </column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения Стрелялки Симуляторы Стратегии</column>
            <column name="Description">Участвуйте в реалистичных боях в современном тактическом шутере на консолях!
Отправляйтесь в охваченный войной регион и примите участие в современном конфликте, играя в различных совместных или дуэльных режимах по сети. Почувствуйте себя настоящим бойцом, прислушиваясь к каждому выстрелу и спасаясь от вражеских пуль в ожесточенных схватках.
Смерть поджидает на каждом шагу. Расходуйте патроны с умом, планируйте тактику и объединяйте усилия с союзниками для победы. Координируйте огневую поддержку с товарищами, находясь в самой гуще боя.
- Участвуйте в ожесточенных перестрелках в составе команды из 8 игроков
- Выполняйте боевые задачи и уничтожайте игроков-соперников в PVP-матчах, поддерживающих до 20 участников
- Реалистичная баллистика и тщательное внимание к деталям обеспечивают полное погружение
- Настраивайте персонажа и оружие по своему вкусу
- Великолепный звуковой дизайн с позиционным голосовым чатом заставит ваше сердце выпрыгнуть из груди!
</column>
            <column name="Price">40</column>
            <column name="Amount">48</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">4</column>
            <column name="Img">Quake.jpg</column>
            <column name="Name">Quake</column>
            <column name="Genre">Стрелялки</column>
            <column name="Description">Quake® — революционный шутер от первого лица в стиле тёмного фэнтези, разработанный студией-лауреатом многих наград id Software и вдохновляющий создателей современных ретро-шутеров. Сыграйте в обновлённую версию игры с усовершенствованной графикой.
Играйте в обновлённую версию оригинальной игры
Наслаждайтесь оригинальной версией Quake на широком экране в разрешении до 4К*. В игре вас ждут улучшенные модели, динамическое цветное освещение, функция сглаживания, эффект глубины резкости, оригинальный атмосферный саундтрек, музыкальная тема от Трента Резнора и многое другое. Сейчас лучшее время, чтобы сыграть в Quake.
Наведите порядок в мире тёмного фэнтези
Вы играете за Рейнджера — солдата с огромным арсеналом оружия. Сражайтесь с рыцарями зла, уродливыми ограми и безобразными монстрами в четырёх тёмных измерениях: на заражённых военных базах, в средневековых замках, подземельях, заполненных лавой, и готических соборах. Ваша цель — добыть магическую руну в каждом из измерений. Только собрав все руны, вы сможете победить древнее зло и спасти человечество.
</column>
            <column name="Price">10</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">5</column>
            <column name="Img">Borderlands.jfif</column>
            <column name="Name">Borderlands</column>
            <column name="Genre">Стрелялки</column>
            <column name="Description"> Если вы не знаете, что такое Borderlands, то вам посчастливилось присоединиться к пальце-в-кровь-стирательной серии боевиков в новом приключении, которое закинет вас прямиком на луну Пандоры! Borderlands: The Pre-Sequel - возвращение легенды боевиков от серии Borderlands. К вашим услугам четыре новых класса персонажей и девственный лунный пейзаж. Чего-то тут не хватает, да? Точно! Берите новое оружие, автомобили, осваивайте новые умения и добавьте красок на эту картину! Взмывайте вверх в низкой гравитации и обрушивайтесь на головы врагам плечом к плечу с будущим мегазлодеем и тираном Красавчиком Джеком! Проливайте литры крови и усеивайте свой путь дорогой из гильз, но спасите Пандору и ее луну! Внеся свой вклад в становление коррумпированной корпорации Гиперион, вы станете свидетелем того, как Красавчик Джек из хорошего человека превращается в беспощадного тирана, жаждущего власти, богатства и славы. </column>
            <column name="Price">30</column>
            <column name="Amount">48</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">6</column>
            <column name="Img">SeaofThieves.jpg</column>
            <column name="Name">Sea of Thieves</column>
            <column name="Genre">Приключения,экшн</column>
            <column name="Description"> ЖИВИ КАК ПИРАТ! Игра Sea of Thieves под завязку наполнена морскими приключениями и открытиями, сражениями и грабежами, загадками и сокровищами – всем тем, что потребуется тебе для того, чтобы жить жизнью настоящего пирата, о которой ты всегда мечтал. В игре нет обязательных ролей, так что ты сможешь по собственному желанию выработать уникальный подход к игровому миру и другим игрокам. </column>
            <column name="Price">40</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">7</column>
            <column name="Img">SONICFORCES.jpg</column>
            <column name="Name">SONIC FORCES</column>
            <column name="Genre">Аркада</column>
            <column name="Description"> В SONIC FORCES злобный доктор Эггман, прибегнув к помощи нового загадочного злодея по имени Вечность, покорил уже почти весь мир. Теперь ваша задача — помочь Сонику создать армию, побороть хаос и разрушение и спасти мир.  Сокрушайте врагов на умопомрачительной скорости вместе с Современным Соником, пролетайте через гибельные платформы с Классическим Соником и создавайте собственного персонажа, оснащенного различными мощными гаджетами. Погрузитесь в стремительный игровой процесс с тремя непохожими стилями, исследуйте классические уровни и сражайтесь в совершенно новых, играя за Шэдоу! В состав стандартного цифрового издания входит: - Игра SONIC FORCES - ЭПИЗОД ШЭДОУ (Дополнение) Судьба мира, в котором живет Соник, теперь в ваших руках. Присоединяйтесь к сопротивлению! </column>
            <column name="Price">30</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">8</column>
            <column name="Img">TEKKEN7.jpg</column>
            <column name="Name">TEKKEN 7</column>
            <column name="Genre">Борьба</column>
            <column name="Description"> Любовь, месть, гордость. У каждого свой повод сражаться. Наши ценности определяют наше поведение и делают людьми вне зависимости от наших сильных и слабых сторон. Нет дурных мотивов – лишь пути, которые мы выбираем сами. Узнайте, чем завершилась история клана Мисима и выясните, что было причиной каждого боя в этой войне. В созданной на основе движка Unreal Engine 4 игре TEKKEN 7 вас ждут красивейшие сюжетные битвы и поединки, в которых можно сражаться как с друзьями, так и соперниками. </column>
            <column name="Price">50</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">9</column>
            <column name="Img">Ori.jpg</column>
            <column name="Name">Ori</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения,Аркады</column>
            <column name="Description"> НОВИНКИ ВЫПУСКА DEFINITIVE EDITION • Масса нового и дополнительного контента: новые области, секреты, способности, сюжетные линии, уровни сложности, а также полная доступность уже пройденных областей и многое другое! • Узнайте о прошлом Нару в двух совершенно новых областях. • Освойте две новые способности: Скоростной режим и Световой всплеск. • Отыщите новые секреты и исследуйте Нибель еще быстрее, телепортируясь между колодцами духов. Лес Нибель умирает. Сильнейшая буря поразила его в самое сердце, и теперь его судьба зависит от того, сможет ли маленький герой по имени Ори найти в себе мужество и бросить вызов ужасному врагу. «Ori and the Blind Forest», умопомрачительно прекрасный платформер для Xbox One от студии Moon Studios, повествует о молодом сироте, которому предначертана судьба героя. Нарисованные вручную пейзажи, тщательно анимированные движения персонажей, музыка в исполнении оркестра и десятки новых возможностей выпуска Definitive Edition — всё это служит обрамлением для прочувственной истории о любви, самопожертвовании и надежде, что живет в сердце каждого из нас. </column>
            <column name="Price">4</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">10</column>
            <column name="Img">Halo5Guardians.png</column>
            <column name="Name">Halo5:Guardians</column>
            <column name="Genre">Стрелялки</column>
            <column name="Description"> Halo 5: Guardians — это масштабные сетевые сражения с множеством режимов, полноценный инструментарий для создания карт и новая глава саги о Мастере Чифе. А теперь возможности Xbox One X позволяют игрокам насладиться улучшенной графикой с повышенной четкостью и детализацией в разрешении вплоть до 4К и постоянной частотой 60 кадров в секунду для максимально плавного игрового процесса. МАСШТАБНАЯ КАМПАНИЯ Сага о Мастере Чифе продолжается в совместной игре для 4 игроков, которая разворачивается на трех планетах. Галактике угрожает загадочная и опасная сила. Спартанцам из отряда «Осирис» и Синей команды придется отправиться в путь, чтобы изменить ход истории и предрешить будущее всего человечества. </column>
            <column name="Price">20</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">11</column>
            <column name="Img">MadMax.jpg</column>
            <column name="Name">MadMax</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description"> Сетевые функции будут отключены 31 октября 2020 года. Станьте Безумным Максом, одиноким воином в диком постапокалиптическом мире, где ключ к выживанию - автомобиль. В этом мире, полном опасностей, действие происходит от третьего лица. Чтобы выжить в Пустоши, вы должны драться, участвуя в рукопашных и автомобильных боях против бандитских шаек. Макс - несгибаемый герой и отчаянный боец, единственное чего он хочет — оставить безумие позади и найти утешение в легендарной «Безмолвной Равнине». Игрокам предстоит пройти множество коварных миссий, глубже и глубже исследуя бескрайние просторы Пустоши в поисках запасов и материалов для постройки безотказной и совершенной боевой машины. </column>
            <column name="Price">20</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">12</column>
            <column name="Img">StateofDecayвыживание.jpeg</column>
            <column name="Name">State of Decay:выживание</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description"> Ваша задача остается той же — выжить любой ценой среди сотен тысяч зомби, но теперь делать вам это придется на Xbox One. Разработчики тщательно поработали над тем, чтобы сделать State of Decay и дополнения Breakdown и Lifeline еще лучше: теперь игроки смогут насладиться всеми прелестями формата полной высокой четкости (1080p). Новые задания и оружие, бонусный контент, а также целый ряд доработок, в том числе улучшенные световые и анимационные эффекты, новые текстуры и переработанная боевая система — все это делает постапокалиптический мир еще интереснее. Сможете ли вы играть по новым правилам? </column>
            <column name="Price">20</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">13</column>
            <column name="Img">FARCRY4.jpg</column>
            <column name="Name">FARCRY 4</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description"> Кират – затерянная среди вершин Гималаев страна с богатыми традициями. Аджай Гейл, отправляется в путешествие по Кирату, где идет гражданская война против самозванца Пэйгана Мина. </column>
            <column name="Price">60</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">14</column>
            <column name="Img">Assassin’sCreedЕдинство.jpg</column>
            <column name="Name">Assassin’s Creed Единство</column>
            <column name="Genre">Экшн и приключения</column>
            <column name="Description"> Assassin’s Creed® Единство - приключенческий экшн, который перенесет вас в Париж времен Французской революции. Вы узнаете историю Арно – юноши, по воле случая оказавшегося втянутым в кровавые события того периода. Вас ждут новые возможности в управлении персонажем. Изменяйте и внешний вид предметов, и их технические характеристики. Вы сможете играть в Assassin’s Creed Единство с друзьями, а некоторые задания выполнять даже втроем. Станьте свидетелем легендарных исторических событий! </column>
            <column name="Price">30</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">15</column>
            <column name="Img">PortRoyale3.jpg</column>
            <column name="Name">Port Royale 3</column>
            <column name="Genre">Стратегии,Симуляторы</column>
            <column name="Description"> В играх по запросу поддерживаются английский, французский, итальянский, немецкий, испанский.Загрузите руководство (английский) к этой игре, найдя игру на http://marketplace.xbox.com и щелкнув «См. руководство к игре».Карибское море, беспокойный XVII век. Могущественные державы: Испания, Англия, Франция и Голландия сражаются за заморские колонии. А вот и вы, молодой капитан, чья единственная цель - стать самым могущественным человеком во всем Новом Свете.К этой цели есть два пути - какой изберете вы? Путь торговца или путь искателя приключений?Особенности• Две одиночные кампании: Adventurer и Trader • Искателя приключений ждут морские сражения, налеты, вторжения и грабежи. Торговцу предстоит налаживать торговые пути и развивать экономику, получая взамен славу, богатство и власть • 16 типов кораблей: от мощных галеонов до маневренных фрегатов • Торгуйте с 60 городами: от Порт-о-Пренса до Тортуги • Легкая для понимания торговая система, где соотношение спроса и предложения автоматически задает цену товара - совсем как в реальном мире </column>
            <column name="Price">10</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">16</column>
            <column name="Img">Metro2033Redux.jpg</column>
            <column name="Name">Metro2033 Redux</column>
            <column name="Genre">Стрелялки</column>
            <column name="Description"> В 2013 году на мир обрушился апокалипсис, почти полностью уничтоживший человечество и превративший поверхность Земли в отравленную пустошь.Горстка выживших укрылась в глубинах московского метро, а человечество погрузилось в новое Средневековье. Настал 2033 год. Под землей выросло целое поколение. Осажденные города-станции борются меж собой за выживание, а вне городов рыщут ужасные мутанты. Вас зовут Артем. Вы родились в последние дни перед тем, как сгорела Земля, но выросли под землей. Прежде вы еще не выходили за черту города, но судьбоносное событие заставило вас отправиться в отчаянное путешествие в самый центр подземного лабиринта, чтобы предупредить оставшихся в живых о нависшей над ними чудовищной угрозе. Из заброшенных подземелий под метрополитеном ваш путь выведет на поверхность, в дикие заброшенные земли, где ваши действия решат судьбу человечества. Но что, если настоящая угроза – внутренняя? </column>
            <column name="Price">20</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">17</column>
            <column name="Img">Grandtheftautov.jpg</column>
            <column name="Name">Grand theft auto v</column>
            <column name="Genre">Экшн,приключения</column>
            <column name="Description"> Чтобы отделаться от внезапно навалившихся проблем, уличному ловчиле, отставному грабителю банков и вселяющему ужас психопату придется провести серию дерзких ограблений и выжить в большом городе, где им нельзя доверять никому, а тем более друг другу. </column>
            <column name="Price">30</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">18</column>
            <column name="Img">SniperElite5.jpg</column>
            <column name="Name">Sniper Elite 5</column>
            <column name="Genre">Шутеры,Экшен,Приключения</column>
            <column name="Description"> Sniper Elite 5 — новая часть легендарной серии, в которой вас ждут непревзойдённая симуляция снайперской стрельбы, тактические бои от третьего лица и продвинутая камера убийства. Сражайтесь на тщательно проработанных интерактивных картах, созданных на основе реальных локаций, и передвигайтесь так свободно, как никогда раньше. Франция, 1944 год. Снайпер Карл Фейрберн устанавливает контакт с французским Сопротивлением, помогая американским рейнджерам ослабить немецкую линию укреплений «Атлантический вал» на побережье Бретани. </column>
            <column name="Price">53</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">19</column>
            <column name="Img">DeadSpace2.jpg</column>
            <column name="Name">Dead Space 2</column>
            <column name="Genre">Экшен</column>
            <column name="Description"> Даже после успешной борьбы с неизвестным, нельзя даже думать о том, чтобы спокойно выдохнуть. Именно поэтому разработчики подарили игрокам вторую часть известной survival horror. Именно! Теперь вы можете купить Dead Space 2 и вновь погрузиться в уникальный экшен. Улучшенные технические и визуальные составляющие, дополненные увеличенным количеством экшена уже готовы к выходу.  Во второй части, пользователям, предстоит вновь смотреть на мрачный мир глазами Айзека Кларка, будучи молодым, но талантливым инженером. Со времени тех злополучных событий, с которыми мы столкнулись в первой части игры, прошло уже более трёх лет, но всё это время главный герой находился в коме. Очнувшись, он обнаруживает, что попал в мегаполис, который заменил ему нагнетающие страх помещения. При этом он понимает, что является единственным выжившим после нападения безжалостных пришельцев. В такой ситуации мало кто захочет брать в руки оружие, но Айзек и вы должны это сделать ради того, чтобы дать отпор внеземным завоевателям. Так завершите же начатое! </column>
            <column name="Price">8</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <table name="product">
            <column name="id">20</column>
            <column name="Img">RedDeadRedemption2.jpg</column>
            <column name="Name">Red Dead Redemption 2</column>
            <column name="Genre">Экшн</column>
            <column name="Description"> Red Dead Redemption 2 — это вторая часть приключенческого экшена от третьего лица Red Dead Redemption, события которого разворачиваются на Диком Западе. События игры являются своего рода предысторией оригинальной Red Dead Redemption, и расскажут, в частности, о прошлом Джона Марстона. Игроков ждет невероятно проработанный огромный и живой мир, в котором NPC живут своей жизнью и реагируют на все действия игрока. К примеру, случайная стычка с какими-то людьми может перерасти в настоящую вендетту, особенно если игроки убили известного персонажа. </column>
            <column name="Price">53</column>
            <column name="Amount">50</column>
        </table>
        <!-- Таблица users -->
        <table name="users">
            <column name="id">4</column>
            <column name="login">Leha</column>
            <column name="password">12345</column>
        </table>
        <table name="users">
            <column name="id">11</column>
            <column name="login">Zakhar</column>
            <column name="password">12345</column>
        </table>
        <!-- Таблица zakhar -->
    </database>
</pma_xml_export>